觉唔觉AC米兰真系比人吹大左

这队球队影衰中国人
洗咁多钱都踢成咁

系
證明金錢足球唔易玩

收皮啦皇狗

有咩5会😰

你鏝鈀 唔關事